有無人屋企跳制

元朗

D燈開始閃閃下

都閃左好多個鐘

剛剛攪到電腦都跳制

d mk 屋企應該會，佢地多堅系跳制

西貢村屋停左成個鐘電,仲未好番

跳制元朗

自己打返